Running Man 討論區 (12)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字

洪真英對野好勁

Lm

今集麻麻

假架d奶

唔會無晨晨吹到咁行

可能懵鍾想由檯底上檯面 叫哈哈嗰啲每集助攻講啲合理化

一開波揀生蛋個game=李光洙game
次次都中

智孝次次救亡都搵鍾國笨

咪傻啦
佢兩個一齊大把人支持
直接公開就得
唔洗哈哈助攻
呢年幾睇得出鐘國係真係想拍拖結婚好抗拒loveline

一有 loveline , 其他囡埋身就會俾殘粉圍

Haha 唔好集集推懵鍾啦 好老尷

反而今集haha咁浮誇去推我接受到 感覺係想搞笑多過認真
上幾集我先覺得推得尷尷尬尬

haha根本個個節目都推
bp同地產經紀都loveline

睇完個回覆未睇名都估到係你

就唔似
叫人助攻無理由玩到爆曬粗

真英同智孝企埋一齊真係差一班...
智孝真係好撚靚

依排化返啲妝真係唔同晒

真係零死角

想睇番以前高清D 有冇網介紹
Billill成日要自己搵

bt先有高清
rm線上嚟嚟去去都係嗰堆

依幾集智孝真係靚到爆

係...
反而youtube d highlight好高清

但真英身材屌打番智孝喎 (雖然可能係假既)

懵鍾
全昭旻

懵鍾

點睇都唔係無晨晨，第一日推光洙同昭旻出黎，拎左獎諗住再推點知光洙唔俾你推，宣佈拍拖。之後鐘國係熊孩子個邊同真英拎獎，rm啲人跟手咪諗住硬推懵鐘去打熊孩子

可咩能

兩個對波都係假

真英假
智孝真波，但成日裝假狗，墊到大一大

邊有可能係真 , 露點戲都做過都唔面對現實 ?

光洙智孝都有新劇拍

咩劇?
我只係知光洙套電影5月上

有劇咩？

鐘國都有新節目做主持
同韶宥 好似係音樂節目

有無ching食過斑鰩？真係咁難食？

智孝個定位模糊左咁耐 解決方法明明有好多 最唔應該係又砌條感情線比佢
週一果陣兩個都後生 Gary又願意 叫做有幾年貨仔玩下
但呢次鐘國既唔願意之餘 仲話想結婚 都仍然擺佢上枱 其實真係砌得幾難睇
與其靠呢條隨時都會完既感情線 不如直接比個新定位佢摸索下
點都好過行舊路 第日懵鐘完左 智孝又打回原形 問題根本無解決

其實點解突然無左 不良智孝 依個定位....

訓係度唔同架喎

平時墊得好勁

其實智孝光洙依pair先係最正

今集ok 啦 真英

光洙個鼻係唔係假？

今集超悶
飛住黎睇
飲食節目真係好差

今集真係悶悶地，預告睇落下集應該唔錯

今集昭旻表現幾好都要反

真係開始睇厭左佢
開頭新黎個時正正常常都ok
之後開始磁鐵人飛蛾背叛個d，完全太格硬去表現自己
下下搶foc搶野講
而家又同個個男嘉搞loveline
可能呢到好多人覺得佢好可愛，好靚，所以佢做乜你地都覺得好好表現啦
但我真係不了純粹個人觀點，不喜勿插

有句説話係
睇人唔順眼因為自己修養唔夠

每個人總有可取之處
無咩必要成日憎嚟憎去

如果由磁鐵人開始唔鍾意，即係一開始已經唔鐘意

每個人都有自己想法既

不過我想問
佢唔做咩呢人設
可以點做？

屌

不喜勿插真係畫龍點睛

貼出嚟就預咗有人插啦
好心啲hater就自己圍爐鬧到夠啦

睇厭左咪睇下其他,
睇綜藝都係想開心姐...

你上面講既嘢都無乜好反駁 因為”鐘唔鐘意”好主觀
我只係想講 綜藝節目係靠每個成員 既表現去拼湊出黎 (又或者係你所講既”搶”)
昭旻每多”搶”一分 節目就少一份平庸
點望都唔應該望佢 好似智孝咁 “不爭不搶“
更莫講話佢同世贊加入 係用黎救亡 “爭搶”先係最需要佢地做既嘢

試想像下 已經變到無遊戲性既RM 加上三個智孝會係點
一齊鬥懵等人cue? 定一齊圍爐恰眼訓?
呢個情況又會係救亡 定加速滅亡?

唔係昭旻太”搶” 而係智孝仲停留係Ace同CP階段固步自封
唔係我盲目追棒 而係你一早已經否定左佢

睇埋美秋里2
昭旻真係幾搏同幾識綜藝
已經唔駛大神帶
自己都識得cue番大神

點解次次都係呢個分組

上面條友為插而插
你仲要拉埋智孝落水

我唔知自己係咪充分理解上面同上上面既意思
昭旻"搶"多啲可能真係會令節目多一啲生氣
但唔少人都覺得佢太搶
冇一種舒適自然的感覺
遊戲性或競爭性下降 pd有責任但當然都需要主持適應番節目 呢個智孝的確做得唔好

咁唔通加3個昭旻收視會爆?呢句我唔係想反你 只係覺得個比喻怪怪地

利：我承認我自己都係會攞人比較既人 但都係果句 有得睇佢地繼續做我都已經算係滿足

今日光洙依個條大荳芽就係估佢唔到

ps: 斑鰩真係咁臭同難食？ 有冇人試過？

食魚嗰度
一開始個老闆話平時唔可以就咁嗌面
跟住聽到背後有把女人聲教佢講話今天例外煮俾佢地
應該係作家黎?
姐係連食嘢都script哂

但我唔明有乜咁好笑 反而覺得噁心🤮

個比喻確係表達得唔好 我想講既係 多兩個主動既成員 對節目既影響會好過 多兩個被動既成員

平時唔會就咁賣，pd 出面講數啫，咁都接受唔到？

不喜勿屌

巴打你點解成日都好似咁易起鋼
講一句都唔得

智孝最大問題其實係佢帶唔起嘉賓
平時冇嘉賓或姐成堆人有大神haha控場搞氣氛就冇咩問題
一情侶分組就出事
不過製作組用loveline 帶智孝真係反效果多
除左cp fans應該都冇咩人會覺得好睇

依家咁咪幾好，兩個女主持一個主動一個被動。其實智孝咁多年都係咁架啦就算以前佢最「活躍」果陣果d loveline位都係Gary主導多。

又唔見你話光洙飛蛾背叛同loveline係太格硬表現自己
根本就係自己偏見啦
又要懶客觀 賴人淨係睇昭旻個樣

可能係老闆出聲呢
明星黎拍野
送俾佢地食其實都唔出奇添啦

應該唔係 我特別聽多咁次
係把後生女聲
同埋係佢講兩個未 老闆娘講兩個字咁
Anyway無咩特別意思 只係覺得幾有趣

昭旻今集幾靚女

又黎昭旻負皮測試

2017 2018全部down曬

我 2016 之前儲落都只係 480 解像 , 因為果時harddisk 無咩位

其實helloidol好多都有720P

大神都自然反應想阻止

真係好撚核突

得罪講句 我覺得呢集美秋里2好笑過RM 起碼大家真係放開嚟玩

無佢兩個新人加入 RM神早褶左啦
個期RM係低潮 跟本邊個加入都係死
昭旻已經幫個節目好多 我敢講 無左佢 個節目起碼悶十倍
同埋都加入左咁耐啦 仲係到嘈嘈嘈 唔識接納?
到RM真係褶個時 你地想睇都無得睇

本身又真係諗住摺，但係高層點會俾個咁好搵錢嘅節目停，所以照做，但個段時間真係唔好睇

昭旻表現好係事實
不過成日講到佢救左rm 洗唔洗吹到咁大
根本係sbs想賺海外錢同人氣先唔摺住
難聽講依家叫吊緊命 隨時摺都有可能
仲係到分新舊成員 比黎比去就最無謂
睇得一集得一集喇

其實成員就真係無咩點變
我覺得係製作比唔倒好既素材佢地發揮
同以前真係無得比 根本唔關咩成員問題

新成員加入係帶起左氣氛，但去唔到救起個地步，要救起靠製作組，但有眼睇，之前唔係輪盤就桶叔叔同埋旅行，點會救得返。再者睇返最近撕名牌嘅提示同以前對比，就見到製作組都冇用心想去整返好個節目，而家真係吊命，睇都係因為習慣左，而唔係好似以前咁期待新一集

而家遊戲活動性太低 running man大部分時間變咗清談節目

得功力深厚嘅製作組先救得起Rm 如趙pd

重有高PD
以前真係加插左好多故事 劇情元素 令人更加投入

而家直接掉個炸彈 再叫佢地去食野 d人設冇哂

剪電線同雞蛋應該有劇本

雞蛋就唔知 電線game就一定啦 仲要咁啱鬥到難分難解

想講依加製作組都hea啦 以前一堆大型game 依加求其拎件現成玩具就交課

以前成日去唔同商場, 館
依家次次都只係sbs
可能無錢book

book咗又點 去到又玩mini game嘅話盞嘥咗個場
其實我相信部分成員仲幾跑得嘅 例如懵鍾劉李
但始終成員之間實力太懸殊 如果全集都喺度跑可能冇咩效果 例如上次同勝利喺雪地嗰集

租商場拍通頂？
外國fans鍾意睇啫
泡菜文化可能唔鍾意番炒舊橋

同埋而家個個成員都多野做
又生埋仔女，唔會搏啦

同意 光豬fans都覺太過火 唔怪得要打格

咪同係人地個口拎返啲野出黎食差唔多

但口冇鼻涕鼻屎鼻毛

有白色珍珠

之前既對象係全昭旻反而幾SWEET
其他就太OVER

以前啲情境劇好正

個個post都有你呢d on9仔出現

其實我覺得唔關搏唔搏事
跑動多D姐 又唔係搵命搏
上年去旅行玩D極限GAME咪一樣

反而係現任PD真係唔識變通 無咩諗頭

RM冇摺唔係因為鍾國咩
關新人咩事

其實好唔好睇 真係視乎佢識唔識包裝
就算同樣係跑 都可以有好多元素 劇情 故事性 玩法
至少咁樣都可以玩倒6年 就知唔係重點

鼻涕核突好多

無桶叔叔同輪盤既RM已經好滿足

重溫下，gary走->6人照做->過左一排話加虎東，但智孝同鐘國冇得留低，仲要講到佢地唔係被逼->加虎東接近成事，鐘國某個朋友係ig篤爆左話係被下車->搞大左件事就虎東唔黎，之後就話做多排摺，所以先有成員week，諗住成員week完左就摺->之後又話唔摺繼續做先加人入黎，做到而家。

個流程好似係咁

係咪塞落鼻個個係昭旻/智孝就唔核突

智孝同昭旻都無鼻屎鼻涕架

有個高層上位改版rm
>加虎東，出新聞鐘國智孝決定下車
>爆左出黎係無通知被迫下車
>虎東唔黎，成員開會決定摺
>sbs ig 出現大量sbs out 留言
>換左另一個高層，第一個揾鐘國傾
>鐘國揾其他成員開會決定繼續做
>做左排加2個新人

大約好似係咁
個排日日追報導，唔知有無記錯

鐘國真係藝能界大佬

佢仲係音樂界大佬
由x man就中意佢，仲有明秀哈哈
記得佢地個f4組合，笑死

所以真係唔撚明當時SBS高層諗緊乜撚
痴撚線要踢走兩個成員
仲要係咁樣通知人
真係除左痴撚線唔知講咩好

唔係，都好撚核突

本身差啲可以瞞天過海，鐘國同智孝都冇特別出聲話係被下車，韓國個邊好似都幾多人期待虎東同大神合作，加上走左gary，智孝個段時間都冇咩表現，鐘國都係，覺得佢兩個下車都接受到，智孝專心做演員，鐘國可以養傷。好彩鐘國個fd睇唔過眼，唔係真係下左車

好似係tiny叔?
究竟佢咩人黎
好似rm 個個成員都同佢好fd

好似即時轉左個高層

我都想知
佢睇落好似好有錢
又識好多藝人

昭旻會上Happy Together
成就解鎖：大神追擊者

座談節目應該會乖啲既

今集高汁
不過呢集真係要靠成員自己能力先可以活躍到

世贊 昭旻 智孝 石鎮 明顯比左下去

鐘國冇喇喇爆句老婆出黎，工作人員都笑出聲
好似好耐冇聽到啲工作人員笑得咁大聲

光洙 桶叔叔 中個位同在石指個位都唔一樣係未又剪過呢

最尾明顯到
4個人都搵同一個地方

有咩可能3個匿埋喺一個停車場，個建築物本部有咁多地方
4個人都搵同一個地方我當佢地好容易知走佬嘅人點諗
明知匿埋喺車冇地方走,又轉唔到地方
btw,下集有寶英

咁我相信31運動對韓國人的意義大好多

算啦 你估真係次次都咁好彩咩
大把你剪左唔知姐

今集算係近期幾高質既一集
btw下集好似幾吸引 諗起有次朴寶英上黎一陣走左果集

下集實攞出黎回味

老婆

整得咁好既一集拎黎教書有D哂左囉

韓國人睇會有共鳴，我哋睇無啫，
如果外國人睇香港節目講8964都唔會有咩感覺啦

幾有意義丫
唔通又係輸左水炮咩

我都覺得係 起碼韓國本土觀眾睇到呢個結局有感覺過送啲獎比佢地

今集好高汁
有返以前水準
同埋最後個part其實幾感動
起碼running man 除左遊戲
背後都有一定既文代意義

下集係咪有朴寶英
有無認錯人

今集幾高質
可惜追擊戰太短太快完唔係好夠喉

4條友出發追擊之後心諗 點解又係呢個組合

所以咪話平時有咁既水準咪好

製作組係咪桶叔叔分銷商

咁Q多個桶叔叔

今集唔計最尾追擊戰其實ok
最尾個part真係明顯照住劇本拍

係
正常邊有可能架架車都咁搵 一早夠鐘
佢地仲要好似肯定光洙係入面

正常唔會搵果啲車

不過如果有推斷起上黎
搵都唔奇
因為啲噸車 部部都開住門得佢果部係閂埋左

醫生掛著我

呢集同下集都好似加返d懸疑同少少故事原素包裝，值得讚下。其實係咪好多無挑作家黎左呢度

集集都捉人有劇本悶唔悶 ?

有劇本咁又點
以前咪一樣有
唔通最尾個15分鐘睇佢地一個都搵唔到然後完左？

通常無劇本嘅集數都睇到好火滾 , 最記憶深係眾神大戰 , 浪費左個主題

佢地玩應該有限制區域啦 所以範圍應該唔大
同埋你睇到既係佢剪到一揾就揾到
只係揾唔到既無謂放出嚟姐
利申： 唔係太信呢part有劇本 反而分追擊同埋逃亡個part有啲可能

個結果有意思又有意義 都係本住呢個運動既細節位套落啲遊戲度 幾識包裝啊我覺得 我地唔識既睇完都有少少了解 如果格硬正講呢啲歷史應該都無太多人有心聽。

今集其實幾高質

主題幾有意義

30.40層高樓大廈就話姐
都玩咗咁多年
要估佢地摺埋係邊真係咁難咩

但唔會全部人去停車場到搵囉
仲要已經係停車場搵到2個人

點解重會有人覺得綜藝有劇本好出奇咁
你地唔係咁天真以為智孝真係金手
光洙真係咁黑呀？
全部角色都定撚晒型 無劇本邊個想睇
如果d捉迷藏無劇本 我肯定悶到仆街

問題在於寫得好唔好睇同明唔明顯
今集最尾追擊戰真係完全唔緊張
有一種全部人照住劇本演就算

咪係囉 有咩好拗
所以而家RM咪唔好睇
個PD搞到D人無哂定位無得發揮 求求其玩D MINI GAME當主線
無主題可言

之前係有劇本都好睇
依家個pd感覺上唔識收尾點寫
好多時都求其就完左

佢下集係做嘉賓定出一出呢

分組鐘國專登比提示放人出去

因為夠鐘

今集有以前嘅質素

其實桶叔叔 你認真望入去 真係會見到係邊個位彈出黎

叫老婆果下好好笑

其實本身fixed 死,轉裏面塊野先會轉, 你可以試到.....

係

本身唔玩,見haha 集集提避免唔到,玩招突然偷襲

覺得鐘國唔係抗拒同智孝loveline
係唔鐘意佢地成班起哄式咁玩
大神haha有時就咁講2句佢會偷笑

要結婚了

感覺上智孝比之前MC更加受落 唔知係咪習慣左
不過咁推法多數都唔會真係一齊

其實我覺得鍾國對個個認識嘅女性都係咁好 昭旻 真英 智孝 就算係其他黎嘅嘉賓都唔例外

今集由前面自行分組 搵途人玩遊戲 後面追逐戰 同歷史意義都好有返以前嘅感覺
近年少有高汁集數

隱性容陷愛

今集係幾好睇 起碼冇悶場 可惜始終比唔上舊既
頭先睇翻啲舊既episode
少時63 64個兩集真係好好睇 我啲回憶啊

今集高質

搞笑 刺激都有
啲game 既設計都有花心思

今集幾好
下集有寶英

今集最尾好有以前無挑果種feel

以前MC玩loveline多數係GARY推先感覺有機會一齊
而家懵鐘兩個係其他人推佢地先附和 再加上佢兩個成日宣稱佢地之間係家人關係 所以唔覺得有機會一齊

智孝揀個伴去LA係咪無左件事

出國好少會決定完即刻拍，要做好多準備嘅

好正呀呢度
呢度鐘國有面紅
前少少智孝叫返哈哈做小叔時，鐘國托住頭望住智孝個邊笑都覺得好sweet
Running man 死忠，一開始就唔中意mc，前期睇住Gary做獨腳戲都冇咩，後期智孝俾反應就覺得係為吸mc fans而做
唔知有冇人記得好早有一集係小王子村拍練歌個度，鐘國叫智孝吹木童笛黎聽下，結果兩次都吹錯，但鐘國讚咗佢可愛，感覺係好真心嘅一句，大家快d搵黎睇下再煲勁d spartace
望佢地一齊望咗好耐，但一路默默支持，睇到呢幕，忍唔住想同大家share下

效果黎既姐 唔洗咁認真

韓綜史上有無邊對couple 真係一齊咗

係囉，笑下就算

最近有我獨

上年有對尋笑人結婚

在石指既同光洙插既唔同既
在石指隔離平排
光洙係插下一格

其實唔駛咁執著
今集全程都幾好睇
同埋又有意義，近年少數高質之作

咩事咁多負評 我d措詞已經好小心

呢到一向多人抗拒loveline
今集鐘國主動佢地無得插
難得你打咁大段仲唔負皮你咩

鐘國主動擺明只係做效果

真心好想佢地一齊，唉，我都係繼續等下啦

應該唔係抗拒loveline 係抗拒佢FF得太嚴重

正解

好想同全昭旻做愛....
你地平時狂ff昭旻，仲嚴重啦

全昭旻根本就係韓國既MK妹
連登仔鍾意都係無可厚非

我諗係因為由一開始mc，之後到光洙同昭旻，到而家懵鐘。一冇左一part情侶就即刻搵另一part去做話題，我諗呢個節目唔係叫我們結婚了，今次懵鐘推得好格硬，仲要個時機係因為光洙宣布拍拖後，好似臨時臨急搵人去代替呢種主角咁。製作組咁用心去推，不如用心做好自己本份，搞好個節目先喇

咁多桶叔叔竟然咁多人讚

有時唔係見到桶叔叔就要屌嘅

之前屌係屌成個game就係用桶叔叔黎玩
今次桶叔叔只係道具
所以我覺得ok

running man post 不嬲雙重標準得好嚴重
唔駛點認真深入討論

智孝真係得個樣見得人 , 呢類女仔做女朋友會好悶 , 做老婆又唔會做家務果種 , 只能直接嫁有錢佬 , 而且要本身有仔女果隻離婚富豪

唔想quote, 完全封鎖

happy together 大神話本身一早知頒獎禮後個日光洙會公佈戀情

其實想同人做愛點用係FF?
幻想自己同全昭旻做過愛先叫FF喎
FF都未識解

我又無話係你
大把人FF過昭旻光洙啦
好多人受落
事實個post大把雙重標準

我係想quote上面嗰個 sor

我估個巴打係想quote你個名黎回應你，而唔係話你個名算喇，唔好嗌交

我都封左
條友真係講親都無好野

新個集?

係丫，我係想quote名，而ff昭旻乜乜乜個d就平時睇post睇返黎

我！？

放心 唔係你
loveline我都鐘意睇

聽日個集

同恩地真fd

光洙D人脈好勁下
周圍都有FD

中字

有提到毒撚PD

美秋里真係幾好睇
雖然佢係rm係咁桶大叔
但依套佢應該有心做

韓國人氣綜藝節目《Running Man》（RM）成員金鐘國與宋智孝，因在節目中經常有親密互動而傳出緋聞，早前他更以「老婆」稱呼宋智孝。明日（3日）播出的最新一集《RM》中，金鐘國自爆最近與隊中另一名女成員全昭旻關係變得親近。難道金鐘國的真命天子是全昭旻，而非宋智孝？

據韓媒報道，金鐘國進行任務期間自爆最近與全昭旻私下會面，關係變得更親密了，自言與全昭旻才是「情侶檔」；此言一出，《RM》成員大表驚訝。全昭旻怕醜地表示，「某一個下雪天，周圍沒有想跟我見面的人，所以打電話給金鐘國了」。全昭旻接着說，去到約定的地方後，發現金鐘國帶來了3位靚仔，但其後李光洙出現，破壞了現場氣氛。

光洙隨即反駁指是金鐘國說他們兩人單獨見面很不方便，才叫他一定要出席。在旁的劉在錫忍不住嘲笑金鐘國，指他要與《RM》所有女成員傳緋聞才高興，反問現時宋智孝如何是好？場面搞笑。

即係點呀

loveline王

今集最尾有以前嘅緊張感

今集最尾撕名牌好過之前好多，都落力左，見到鐘國咁樣跳去捉光洙以前成日都有呢啲鏡頭，而家真係好少見

朴寶英素顏都好鬼靚

超鐘意佢

今集個尾係最近黎講都叫夠哂駁

下集花花公子國

估唔到昭旻咁勇單拖約鐘國

下集個重點應該係 鐘國+真英+智孝

今集最後係咪有啲做馬？
明明haha已經捉實光洙 但鐘國成幾秒之後先埋黎

兩睇
可能佢開頭覺得哈哈未必捉得實佢
然後想捕番另一邊

不過算啦 見到鐘國跳又跑
已經感到安慰

不過今集石鎮最後環節果度好好笑
同埋好耐冇聽過race start

最後智孝閂鐘國門又係笑到pk

Race start笑死
完全out

仲要係pd親自講

今集好好睇
好高質素❤️❤️

係熟悉的running man

今集有返以前既感覺

我覺得本身昭旻同鍾國就一定會啱key fd嘅層面上
只係缺少左熟悉嘅機會
鍾國D老土情話同風格 昭旻最鍾意

鐘國呢下誇過去真係幾年冇見過
對上一次係咪第3代最強者

今集幾好睇
劉李兄弟真係好有默契
鍾國out完一齊跳舞

智孝閂門個度我都笑到癲左

今集終於有返之前啲水準，同埋都幾估佢唔到，我淨係估到世贊同昭旻

熊孩子個邊，真英姊妹送情人節朱古力俾鐘國

論走佬真係光洙醒好多

睇黎有機會見真英姐姐去鐘國的階梯

請問有冇巴打記得一兩年前有集開場頭幾秒影住宋鍾攬住入場？？？想搵番thanks

睇黎智孝已經下左決心另建RM角色 , 無咁尷尷尬尬

昭旻一開始講錯左知道haha係候補，跟住就成part消失左佢係咪由頭匿到尾

但其他人又好似信左昭旻話係 PD 說漏咀

應該係，佢玩撕名牌呢個遊戲比較弱，成日都自爆

171015

點解大神知道世贊係

佢其中一個單字好似係young
靠依個字估到係
佢仲靠個鼻發現埋光洙

如果係光洙已經比人ko左

昭旻自己都知衰左直接消失
佢真係成日自爆
做spy冇人carry 輸硬

個下冇喇喇好肯定咁
撕完世贊個下，我都覺得，下咁就完架喇？
好彩仲有後面

我有諗過係park bo young個young

鐘國的階梯依個名好正

全場MVP

見到個young字我都估朴寶英

完全out果下真係笑到傻

我已經睇唔明今集遊戲個玩法係點

最尾個part其實設計得麻麻
d提示都幾直接 又推得太快
得最尾幾十秒覺得好睇

其實今集遊戲性唔大
成場跟住戲本走 得最尾解提示捉人係玩緊

spy都唔似spy 無隱藏任務
只能夠講係good try 做返個模 但內容差d

走咗咁多年真係走到聞到味個人就已經識開車走

等睇遲d韓媒報導
「全昭旻與金鐘國通過一起出演《running man》節目發展成為戀人，至今已交往五個月。 隨後，金鐘國的經紀公司與全昭旻的經紀公司先後確認了這條消息屬實。」
新一年夢想成真

以前走到賣甩攝影師
要自己用手機補鏡頭

如果石鎮 可以比平民撕就死 咁3個忙內中間應該起馬撕左智孝/哈哈 或者最尾係互撕 而不是死守？

個人感覺...哈哈佢地撕錯咗石鎮之後唔應該俾提示...
以前多數都係撕錯反彈OUT!!
今次咁樣撕唔撕錯都拎到
啲提示仲要咁直接好唔緊張!

唔該哂巴打
但想問下有冇人解釋過佢地兩個點解攬埋一舊咁sweet

原來上集預告有朴寶係引人睇 仲以為真係出演成集

習慣性欺騙手法, 眼睇最實際

不嬲rm唔可信預告

嘉賓演出費都慳埋

OUT唔OUT都有提示架CHING

點先操到咁大隻

同gym rm發生關係
你有冇屌過啞鈴呀

今集最尾金鐘國係咪有放水比長頸鹿

唔似
佢直情跳入去捉佢
光洙本身都唔弱

覺得個game怪怪地咁。

Spy無乜野可以誘導其他成員做，又唔可以撕其他成員，個提示仲要直接開名係忙內，3隻蜜蜂唯一可以做既就係等佢地搵到提示之後走佬

同埋有part光洙自己撞到在石個蜜蜂頭，無其他成員係度都要扮驚明明佢自己係主謀

綜藝其實唔一定要係公平兢技吧 , 睇啲細嘅同大嘅互相糟質

調轉問
有無俾啞鈴屌過

刷新rm post負皮記錄

都要做俾扮緊蜜蜂嘅大神睇吧

齋跑光洙可能真係快過鐘國，再加上光洙起步先

笑到仆街

昭旻又去旅行，布拉格喎

唔扮既話未姐係話比在石知佢係蜜蜂
重要既係在石仲未OUT既

製作組又一次捉到鹿唔識脫角
覺得好多野再改多少少就會變好睇好多

根本係劇本化左
自由度太細喇 所以先話得個模

唔係想話佢唔公平，只係覺得有d雷聲大雨點少，開頭好似好懸疑咁零提示，以為會點樣解迷之類，但一搵到鐘國石鎮就直接開名係捉忙內

會係同邊個去呢

因為時間好短
正常見到在錫會即刻撕 即係基本上係玩嗰15分鐘
D提示太難嘅話得15分鐘好難玩

成班元老年紀咁大
仲想好似以前咁追蹤戰玩成粒鐘咩
有15-20分鐘睇已經好好啦
時間短左提示清晰左都好正常姐
我個人覺得今集最尾果part都幾正幾好笑, 唔錯
係前面搵藝人點名果part on9左少少, 篇幅又長, 幾無聊下

一定out 石鎮 點解要咁做 雖然得4個選擇

個個星期都劇本
悶唔悶

而家既感覺就好似睇柯南 一黎就開估

Race starts 同鐘國電影式跨越 都唔知幾多年冇見過 憾動到我心靈

今集上返軌道冇嘉賓先係最好睇

「宋智孝與金鐘國通過一起出演《running man》節目發展成為戀人，至今已交往七年多。 隨後，金鐘國的經紀公司與宋智孝的經紀公司先後確認了這條消息屬實。」
睇嚟呢個post多人撐智孝同鐘國呢對

190303

KBS Happy Sunday12.4%（+0.2%）

一部

SBS RM上部4.9%（+0.9%）

SBS RM下部6.5%（-）

MBC 蒙面歌王上部5.2%（+0.1%）

MBC 蒙面歌王下部7.8%（-0.2%）

二部

SBS 家師父一體上部5.3%（-0.7%）

SBS 家師父一體下部5.9%（-0.8%）

MBC窮民丈夫3.8%（-）

SBS 我家的熊孩子上部16.2%（-1.2%）

SBS 我家的熊孩子下部21.1%（-0.3%）

佢姐姐好努力助攻
係咪知道左D野

一黎係防光洙推開哈哈之後追唔番
二黎應該係攰
二個爆跑應該都有半分鐘
完左之後索晒氣

光洙跟鐘國操咁耐一D都唔會弱，所以而家真係劇本需要

其實點解集集都要話有劇本，好睇又話係劇本，唔好睇又賴劇本 睇綜藝明明就為放鬆做咩搞到睇柯南咁

唔做柯南有咩好討論
一人一句今集好好睇洗到1001咩

此劇本不同彼劇本呀
想睇既係劇情 有適當既自由度同變化 而唔係成場跟住劇本走
如果你唔明我講咩都無計

以今集為例 所謂SPY成集都無野好做
淨係得最後比人發現走人
我諗以前D SPY唔會咁流呀嘛

D提示同直接比答案一樣 唔知搞咁多野做咩
所以先話劇本爛尾

提示只係得"young", "老", "么", "3435" 我就唔認為可以一睇而唔洗推理就知最細果3個係蜜蜂

至少世贊比人OUT個下 真係好無奈
之後已經係去到老么
算係有推理既
我亦都唔係想反D咩 不過各有各意見
我就覺得鋪排得麻麻

理性討論姐

鍾國d loveline真係密都冇得再密
熊孩子真英家姐又送朱古力比鍾國
呢個究竟算係幫真英助攻定係開新loveline睇唔透

唔會係新loveline啦 算係開始返真英條loveline？等佢哋之後節目可以多返d合作

我睇鳳凰翻譯家姐話個朱古力係佢自己整 冇提到話真英有份整
係翻譯問題定咩 我心諗家姐咁自私嘅

唔係啊我睇個翻譯有話一齊整啊

我睇個個就話一齊整，但家姐瞞住真英，幫佢送俾鐘國，之後家姐就叫鐘國錄音

佢開頭話自己整 中間有話同真英一齊整
唔係之後鐘國點會話要同真英聯絡

呢part應該係幫打後幾集舖路
真英2姐妹同鐘國食飯
鐘國去2姐妹屋企
真英姐姐行樓梯

見到啦 啱啱未睇到佢講真英有份整嗰度

未打錯撳錯回覆
希望遲d將個重心放落真英度多d
自從真英入左熊孩子個重心偏向得家姐太多
集集都係睇家姐食野 集集都係講點樣勸佢減肥
呢d頭幾集係好笑 但一多左就好悶
反而好似全干預咁同d經理人造型師嘅互動仲好睇

今集真係最唔劇本既一集
係最後一分鐘鐘國發現光洙飛身跨過去
之後比光洙走甩
然後係個正方形欄到兩個兜圈跑
光洙係咁問仲有幾耐完
得返30秒鐘國都知1個人追追唔到
大叫haha過來包佢
我諗鐘國覺得光洙可以甩開haha所以先唔一齊夾
淨返6秒 haha一上前攬就夾實佐
但係鐘國起步果時光洙已經訓低緊
4秒時間搣個貼地既名牌又真係難左少少
係好好既ending來

lm

依家鐘國兩條loveline crossover晒兩個節目 真英久唔久就係rm出現
依家係差智孝未上熊孩子
真係留名等睇 rm 熊孩子 金鐘國三人行

鐘國應該本身諗住光洙會突破HAHA，所以諗住補位
但在光洙問咗得返30秒就死守唔出，咁鐘國依個時間先入就已經遲咗

gary覆haha ig
以為斷晒來往tim

玩規則嘅
全running man冇人夠光洙玩啦
犯規大師播

上年智孝果陣真英都未上去熊孩子做嘉賓
果陣都有d noise 之後真英一黎 化學作用先大到開始大推呢條loveline

邊度睇到？
見佢ig唔覺有

gary ig

今隻昭旻俾haha捉到後可愛到不得了

俾智孝打頭

仲要講話做咩喱埋，我地去捉光洙啦

自從RPG嗰集後冇睇rm
今集蜜蜂又幾緊湊幾好睇
有翻啲緊張感

今集內容好悶，又係靠成員互動頂住，王鼻係咁派膠

轉橙好好笑 之前睇PD權恩妃都有玩

今集真係悶

真英刻意唔同鐘國互動尷尷尬尬，個韓多感又古古怪怪咁

成集最好笑係蚱蜢vs長頸鹿嗰段

今集堅廢
唔關嘉賓事
主要係個流程

同埋今集其實有踢過波既人 一睇就好confirm邊個係spy

依家條loveline係同智孝嘛佢同鐘國互動咪實俾人鬧 同埋世燦揀partner先避開左鐘國要2選1呢樣嘢

係 做得勁明顯
今次佢有d失手

攪到好似真英被私下拒絕左咁

但網上面個輿論似乎係鍾國真英較多人睇好

佢地係熊孩子互動自然d

其實佢哋應該係真係幾自然個隻？好似鐘國問佢試唔試下踢個波個d都唔係特登做出黎 但無辦法啦懵鐘粉咁強大

啲剪接都好有問題
最尾spy其實好明顯

悶到今集

其實係自然好多睇熊孩子就知
但鍾國應該唔想耽誤佢所以先唔玩

唔係泡菜讀書唔明佢地D笑點係邊

今集中後段d鏡頭角落見到佢地係咁痴埋一齊

李光洙個大橙果度笑到仆街
佢啲動作做得好好

依part睇到好尷尬
少D表演能力都會好柒

洪真英以前個樣好睇啲

佢嗰時應該都整咗?
而家個鼻真係整得太窄
好驚佢抖唔到氣

本集唯一笑點：橙game

整到真係兩個人嚟

個樣好圓

睇得岀佢對支體表演有下過苦功
佢表現到個橙既重量感有幾大，
身體同下肢都配合得好好

好難唔一集播哂，以前拍攝時間長，可以拍好多野出街，而家拍攝時間都短左，自然可以播嘅野都少左。最緊要嘅係，而家啲內容唔夠分量去頂兩集，唔通真係靠成員互動去撐兩集咩而家同以前比低質左，有時仲會跳住睇，播兩集不了

緊係知唔係集集播，只係而家製作組都冇心去改善個節目，就算有撕名牌都好，節目本身嘅內容都唔多夠豐富去支撐兩集，集半都可能勉強得，但集半完之後要整多半集定係整多集半去平衡返，呢樣又考製作組。而家製作組係公務員心態，每個禮拜一集播完就算

以後rm都見唔到勝利嚕

唔好請嘉賓啦

上次就係告別作，佢衰呢啲野冇得翻身喇
比較想知仲有其他人係邊幾個

爆開有條路 全個韓國都追住佢黎咬
應該有排爆

講真每個都開呢D都會咁既野，衰在有冇俾人爆姐，呢次中哂冇得救

據報道指，警方最近亦傳召部份在聊天紀錄內的藝人進行調查，當中包括歌手出道而最近活躍於綜藝節目的人氣藝人A某。韓媒《SBSfunE》就爆料，指聊天群組的成員包括勝利、兩名男歌手、勝利的生意拍檔劉某及金某、某事務所公司職員，以及兩名圈外人。

都幾大鑊
我覺得呢d應該只係一部分

Roy kim=金某
隔離post有講
好想知仲有邊個

呢單仲大鑊過metoo同吸毒
Metoo同吸毒都仲有可能翻身
呢鑊就算唔使坐監都一定收皮

對 RM 好大影響 ?

和其他人不一樣的友情4人幫...勝利－崔鍾訓(F.T.ISLAND)－鄭俊英－ROY KIM

鐘國同真英係鏡頭前好似好尷尬
熊孩子上期仲幫佢地舖路
拎完奬之後反而玩唔到落去

一路飛 今集超撚悶 橙game 果到睇到人勁尷尬

我想知道呢個post嘅負評懵鍾粉同反昭旻比例係點
Btw已正評，等睇我呢個都比人負評埋

幾鐘意全妹
佢同鐘國都幾襯
感覺可以試吓玩d新loveline

又唔會嘅
但好彩嘅係 跟得劉在石嘅
職業操守同行為操守都唔會差得邊

路透RM今日去左大學拍攝

仲諗住睇鐘國2揀1點揀 點知一開始就比世贊揀咗真英

無挑洪哲

世贊呢野其實抵贊

播動物片段笑到仆街

兩大山脈之後嘅兩大動物

揀左都冇分別 後面佢兩個係咁痴埋一齊

test
鐘國真英
鐘國智孝

鐘國昭旻

唔好做傻事呀

國旻兄妹其實幾有火花，又好笑

唔係講呢樣，係話咁樣講只會食大量負評

兄妹可以
Couple真係不了

鐘國旭旻

原來rm post有成45個人睇緊

我剩係知今集佢地三個個感覺好老尷
鐘國好明顯唔想再玩LL結果要硬食咁，辛苦哂

其實有70個

d loveline 玩到好似D小學雞咁
點解成日都要勉強

因為有某些人 buy

其實陰d陰d咁影好過比人推出黎叫老公老婆
好似之前開場無啦啦攬頭攬頸或者今集真英鍾國企係後面係度吹水呢d鏡頭角落嘅互動仲好睇

其實過百... 可以去睇下 #286

一提昭旻就會有百人斬

啱呀，所以有關昭旻嘅嘢我都唔諗住喺呢度post，就算佢表現成點都無用，要反嘅點都有嘢反

比較有趣嘅係見到有啲對昭旻持中性甚至唔鍾意嘅post都有人負評，可能有人見到昭旻呢兩個字就會負評

今集真係曬左真英

拍世贊多數都唔多鏡頭

個情況就好似梁世贊初頭入嚟都好抗拒
但發覺呢兩年真係睇到佢一直進步緊
令我對佢改觀->接受佢
但全妹拎埋奬都仲有人反佢
如果冇新人加入rm仲行唔行到今日

全昭旻與金鐘國通過一起出演《running man》節目發展成為戀人，至今已交往五個月。 隨後，金鐘國的經紀公司與全昭旻的經紀公司先後確認了這條消息屬實。
集氣

算啦
其實都係一半一半啫我覺得
之前我講昭旻做得唔好嘅地方
比成班人追住嚟屌

昭旻呢個頭好睇

3對都鐘意睇
不過今集真英一拍埋鐘國
覺得佢地真係最襯

咪就係你搞到昭旻差唔多過百負評

似幫手倒米多啲

7012撚都係死傻閪黎 come on 負皮我la

上次講一句唔中意佢，都比人追住屌啦，惡撚過狗

到呢個moment都唔覺得佢做得有幾好
遊戲唔係叻，推理間諜唔洗諗了
talk，真心問，佢以往講自己個d經歷，你地有共嗚有笑咩？

我覺得問題唔喺昭旻到
而喺昭旻班fans到

搬龍門仲要狂搵智孝嚟踩咪咁多負評

Talk場面（智孝弱昭旻強）
：智孝又消失又唔識接波
：旻妹好放好正大神好睇佢

比賽場面（智孝強昭旻弱）
：吓智孝淨係識認真玩game我睇綜藝唔係競賽game喎
：旻妹新嚟唔識玩好正常；自爆豬隊友唔緊要你唔見佢自己識消失一二邊喇咩

咁點解talk嗰陣唔可以係智孝知自己豬所以唔講咁多嘢
到全妹競技消失又唔見你地話佢廢？

Love line
：鐘國都唔鐘意同智孝loveline 好尷尬啊睇到/ 智孝靠mc咋喎
：旻妹同鐘國好襯互叫老公老婆好正
仲要整埋假新聞之外竟然仲有人正評

我眼可能有問題又真係唔覺上兩集鐘國叫智孝老婆同之前叫昭旻老婆有咩分別 都係整咗個笑位出嚟
點解又會覺得鐘國好想同全妹love line 呢
同埋loveline前我估佢哋應該有開過會掛 如果真係唔想我估唔會搞（？）

我知以上啲說話唔會全部由同一個fans講
但你哋都係昭旻fans（應該喇下）睇嘅人咪一次過入昭旻數囉
然後就話人迫害自己迫害全妹

不過老實講中意7012有咩問題
即係家誕有第二輯我就唔可以話中意第一輯咁？
有昭旻就一定要中意？

你哋講到呢度有好多昭旻粉咁

昭旻玩game 真係好廢
老老實實其實好多時睇佢玩game 都有啲尷尬

多唔多唔係問題重點
五個入面有四個係痴線佬已經夠乞人憎
仲要唔係個個都會記住留言嘅人個user name
利申 唔睇user name

咁重點係咩？
老實講呢邊已經收歛過舊Post好多都唔滿意
認真7012撚唔係問題
網上啲7012點黑昭旻都睇到慣晒
智孝撚咪讚下智孝囉
昭旻撚咪讚下昭旻囉
你淨係放大啲讚昭旻黑智孝咁實唔夠你講架啵

重點係你地搞到昭旻神憎鬼厭囉
係又吹奏唔係又吹奏都算
仲要踩鳩其他成員
自己諗下啦
點解以前講昭旻可以有50+正評
去到依家變到咁多人憎佢

覺得而家RM仲未控制到人多既時候點拍
玩一堆鳩GAME 之後先番去諗點剪

片夠長 但剪接又好拖泥帶水
D慢鏡有時睇到人好躁

你咪痴線啦
講到7012咁大愛
踩鳩其他成員？

公道啲講
除咗踩世贊仲有踩邊個
更何況而家世贊進步咗
本身踩佢嗰啲都變咗讚啦
而且應該都無乜人唔鍾意智孝
話智孝無鏡頭多數都係鄧佢唔抵

Reading 拎F?
第二句咪寫咗
五個係唔多 但入面有一堆人係痴線佬咪死囉

依家撚有人話你哋ff昭旻有問題咩（我估你嘅收歛係講呢樣掛）
同埋唔係我想放大啊
而係你哋入面有人成撚日話其他成員（其實我淨係留意到智孝 但廢時又俾你話我智孝fans 喇）
話到昭旻一個救全家啊

回埋呢個唔回啦
一睇就知無睇RM Post 歷史

不過真係
一句講完踩鳩其他成員
然後又括住留意到智孝

我想知係咪踩光洙無屎忽
哈哈矮
石鎮老
同世贊突牙

吹捧到佢一個人救番rm

光洙新戲好似好好笑咁

其實真係有
要讚昭旻 總係有人揾智孝比
之前見過連演技都比埋真係夠痴線
最反感係成日講到佢救世主咁
我懷疑班人其實係反昭旻引負評

我自己留意又有記得嘅真係得智孝咁咪括住
真係唔知你哋（或者其他人喇）有無講其他成員
費事你又話我智孝fans追住你哋鬧啫
定你都認同成日拎智孝嚟比（我唔講踩喇）就係啱呢？

我只係想帶出負評有昭旻名嘅原因未必係唔中意佢
而係有啲「昭旻fans」成日講得過火咗
跟住俾人負評就入昭旻數話佢百人斬

我真係唔多追rm post
係同粉字post臨分開先開始追post就一直追到依個
由一開始有人話唔中意有巴打ff同昭旻做愛已經喺到
但真係關追得耐唔耐事咩？

其實有時負評又唔係代表憎佢
可能係負評個留言
好似前面百人斬 都擺明係負段ff文
點解會講到入左昭旻數
近幾期硬推懵鐘 都好多人鬧同負評
都唔會有人覺得係多人憎鐘國同智孝喇

啱啊

其實佢哋講咗好多次「講昭旻引負評」之類
講到我哋迫害昭旻咁
但唔知道問題唔係昭旻
係佢哋入面啲害群之馬

遊戲方面
推理間諜撕名牌不在行，期期都會搵d位黎背叛，但背叛得黎沒笑點。加上光洙一早做起呢個角色，所以佢做起上黎，你唔會有太大驚喜。唯一叻少少既，係個d咩369game酒game估電影。有時我會起到諗，個pd係咪為左就佢而玩好多呢d洒game，等佢有得發揮

talk
開黃腔個d基本野
講以前番學前男友個d，基本上沒乜共嗚亦沒笑位
有年輕男嘉賓，例牌flirt到行，不過有9成都係佢自己單方面發姣，結果成功變臭雞形象，招黑粉

乜原來真係咁介意正評同負評呢樣野架
輕鬆啲喇，成日都嗌交

其實我好懷疑啲昭旻粉係未反向hate昭旻 突登講啲好反感既野然後喺到屌人7012

有錢分架

你講d昭旻fans 其實都係同一個人黎 競技昭旻冇鏡頭 有邊個會出聲講 我追咁耐post都未見過
就算有 都未見過有人會無端白事幫佢解釋

如果你得閒check check除左上一頁造新聞同話昭旻救節目嗰同一個人之外有邊個會無端白事曲線讚昭旻

你見rm post次次罵戰d人講野鳩下鳩下都知水平有幾高
會有care正負皮嘅人都唔意外

明明有好多昭旻comment都冇提及過其他人
純粹讚下佢靚 可愛etc都比人負皮到仆街
點解上面會係度扮哂出師有名話昭旻fans鍾意拎人比較捧高昭旻
最好一個藉藉無名嘅演員仔加入得rm兩年會多fans過其他成員啦

#458 權欺
你見rm post次次罵戰d人講野鳩下鳩下都知水平有幾高
會有care正負皮嘅人都唔意外

#459 權欺
明明有好多昭旻comment都冇提及過其他人
純粹讚下佢靚 可愛etc都比人負皮到仆街
點解上面會係度扮哂出師有名話昭旻fans鍾意拎人比較捧高昭旻
最好一個藉藉無名嘅演員仔加入得rm兩年會多fans過其他成員啦

咁直接話自己水平低既人真係第一次見

針對d care正負皮嘅人回覆當我care正負皮
你嘅水平都

啲罵戰多到可以搬去波台開post

捉字失就免啦
不如搵人答下我 邊度有人讚昭旻會提智孝比較黎捧佢
我追哂成個post都見唔到
定係要追埋咸豐年嘅post先搵到？
除左#286同上一頁同一個人造新聞同發表救節目言論有邊個人踩哂其他人捧一個全昭旻

有冇考慮過改名 我懷疑你個名搞到好多人反昭旻

咁我改好想同光洙做愛係咪會令光洙多咗haters

我諗唔多關你事，因為上面條友將光洙段野變左鐘國同昭旻，仲要大字。誤燒到你呢啲正常fans

不如停一停先
唔想因rm見到大家吵架
大家睇rm都想放鬆下啫

#58
不過係昭旻俾人攻擊先
我對個留言好有印象
我仲覆佢做乜拖埋智孝落水

其實上幾集昭旻容陷愛太過火大把鐘意昭旻既人都屌啦
幾時有係又吹奏唔係又吹奏

比人攻擊先都計...佢呢d最多叫護航
又唔係主動撩起無啦啦讚昭旻踩智孝

真心唔明 睇得RM咁多年既人會反得落智孝咩
係先前啲集數智孝無表現比人屌我覺得正常 但出發點係為佢好
近排智孝有返表現都無人再屌啦

啲7012粉真係好戇鳩
每個人都有叻同唔叻既野架啦
昭旻係唔叻玩遊戲
但佢而家同每個成員都有火花喎
呢樣已經唔係個個都做到啦
佢真係唔掂既大神點會捧佢
佢點會拎最優秀賞

大家都係真FANS 鬧到上哂面
我就淨係輕鬆睇下節目就算

邊有人反智孝
最多咪就係講佢表現唔好
但表現唔好最後都係講到班PD廢

咁我唔知啦
係有人講到鐘意得昭旻既就會反智孝 講到有昭旻冇智孝咁
但我相信無人咁諗過

其實真係冇人反智孝...
智孝開左條新loveline多左鏡頭不知幾多人開心係度講
係某d人硬係要將鍾意昭旻同鍾意智孝造成一個對立面
唔可以兩個人都鍾意哂嘅

佢真係唔掂既大神點會捧佢
佢點會拎最優秀賞
昭旻粉

呢樣真
睇怕佢地老豆老母比人屌都唔會上心
係自己偶像先會咁

負評咪姐係唔buy你d言論囉
雖然我都覺得唔覆淨負評陰陰濕濕
但有咩好在意
你覺得可愛人地就要覺得可愛咩

係未痴線碌左幾版都係罵戰
鐘意未鐘意
唔鐘意未唔鐘意囉
有乜好嘈

講返今集先
好鐘意真英上黎rm
不過鐘國兩條loveline
真英好似收斂左

haha做spy真係好難睇得穿
去到最後一秒未宣布個spy係邊個都仲扮晒疑惑樣
記得早期嘉賓做spy通常都會搭埋haha
佢做spy真係做得好好

Haha次次做spy硬係都會有其他人自爆比人懷疑係spy
之前王鼻光洙 今集就到嘉賓
其實打瑜珈波光洙隊out完haha係咁失波都好明顯
最終game前佢屈嘉賓講過氣用語 嘉賓又唔出聲

王鼻成日都派膠，搞到好似係佢但係當王鼻真係spy佢又唔派，反而好快俾成員睇穿

係囉個嘉賓都奇奇怪怪
比人懷疑又唔用力d反駁
好似係度收收埋埋默認咁

我都以為佢係spy
跟住好似太明顯 搞到光洙都要扮下自己係spy 幫佢解圍咁

2日1夜停播了

退出左都要停韓國真係奇怪,一個人衰累全家

因為話個陣條友俾人告完
仲俾佢繼續
覺得佢地包庇條友

條友都唔係第1次啦
累全家

勝利都係

車太鉉都出事
希望rm無人牽涉到

會唔會鐘國都奶野 咁燒落去

好彩暫時韓國個邊D人反而係屌kbs係度轉移視線

越搞越大 連車太鉉都衰埋

今集我睇佐喲咩

屌 好撚鍾意佢

我唔知，淨係睇王鼻派膠

我覺得好少事，不過韓國個邊好似好大件事咁
鐘國會奶野最多都係做gym整壞人地部機姐

我都覺得好小事
背後嗰班大既又唔捉

收藏品個度仲以為甘雨/石雨/威爾雨又出場

好掛住甘雨 我都以為又係長頸鹿

我都以為又係

下集似好睇

雖然係仿畫 但係昭旻畫畫真係幾ok

雖然唔知睇左乜 不過覺得幾好笑

揾人轉移視線
不過估唔到車太鉉都搞
咁小事都要下車
希望燒唔到去rm

呢排世界咁多風風雨雨, 閒時有返集running man睇下就覺得心滿意足了

鐘國鳩噏Sell CD嗰Part好有Big Picture嘅即視感 HAHA又係同隊

今集幾好笑
大神拎薯片呃王鼻笑死

今集做得幾好
下集預告都有番以前既感覺 唔錯

想去買佢地推介個款雞胸肉
有冇人試過

我其實都想試，但Google過香港好似冇，睇落幾好食

今集真係幾好睇，劉李兄弟合體係唔同啲
期待下集，預告睇落唔錯

車太鉉先醒 , 輿論未開始追殺就自己收皮先 , 唔洗俾人利用轉移視線

Fire首bgm 已經播到我知佢邊個位一定會再播

依家超市有得賣啦
rankingdak

搵到了收工去睇下先，叮下就食得幾方便個下先正
我前排搵個陣都未有，終於有

係
不過個訂價貴左d
但如果好食都ok

幾錢

王鼻係咁推高自己個價

想問下queen張碟其實值幾多錢

300-500

下集好似犯人就是你咁期待

KBS個仆街國家台就係諗住推個superstar出黎，吸引火力
等佢地警察，政府，有錢佬班仆街唔洗有事

車太鉉應該冇咩嘅 咁小事
等呢單嘢完咗再返出嚟應該唔會有咩爭議
btw今集王鼻高汁
話部噴火機屙尿 拍賣自己抬自己價 笑到

30一舊

TASTE $23.9,有五種,就係佢官網賣個幾種

.... 都未大隻已經變窮

真有幾大舊?

扮鐘國健身嗰度

3人一組既話最後任務點搞

個任務想點

今集鐘國haha熊孩子完全係big picture

haha隻cd同真英姐姐隻公仔出現係鐘國個廳

食左都唔飽嗰隻 我不如加小小錢去食大家樂

Running man要出事其實有難度
大神 光洙 鐘國私下份人其實都異常檢點

呢d邊有得咁講

石鎮大哥連嚇兩次果段笑到肚痛

係
車太鉉咪又係鐘國個堆
而且佢衰的只係好似衝紅燈lv咁上下
要黑你唔洗原因
好似光洙上年花蛇咁

依家韓國最緊要搞左張紫妍個單先 得返十幾日就無得再追究
分分鐘勝利同鄭俊英都係俾人利用蓋過張紫妍單野
一有人爆料要翻案出埋書 就即爆勝利同鄭俊英

最近想搵返啲做得好好，必睇嘅集數嚟煲。
除咗鬼姐妹（呢個真係睇幾多次都會起雞皮）、
水槍特輯之外，想問吓大家有冇邊幾集可以推薦吓

依張新岀既唔值錢啦
不過我買左

雪國列車

又係果個律師

琴晚買咗各一返去
試咗辣味覺得麻麻地
無想像中咁滑
明明睇big picture嗰時睇到流哂口水

上男人

好老實講
私下對賭依d真係個個都會犯
就同我地打牌一樣姐
不過單純係明星金額大d

kbs真心仆街

本身好似話海外賭錢
韓國個邊犯法

如果淨係私下賭
根本完全唔覺得有問題

我睇左d咩.....又一集

韓國對藝人道德標準定得好高 , 特別係偶像 , 因為韓國傻鳩好多 , 偶像一做就成班盲粉跟住做

私下對賭係小事 , 但事件出處係淫片group , 任由輿論煲煲下多數會出事

有問題係因為犯法

韓國通鍾樂偉：政府禁賭為獨裁時代產物

相信大家都知道韓國裏面有不少合法賭場供人玩兩手，但並非是每一間都可以供韓國國民合法賭博，16間賭場裏面，只有位於江原道的江原樂園賭場可供韓國人使用，其餘僅限於外國人進出。不要以為香港人以及其他非韓國人在韓國賭錢不會中伏，其實一不小心都會出事，曾經有幾個內地人在韓國水原市一個住宅單位開檯打麻雀，雖然只是親戚朋友之間的聯誼活動，但是當中牽涉了金錢，便干犯了開設賭場的罪行。

為何韓國法律不似其他國家或地區，對賭博採取較為寬容的態度？有「韓國通」之稱的中文大學全球研究課程助理講師鍾樂偉接受《香港01》訪問時便指這是幾十年前獨裁時代的產物：「當時政府比較保守，唔想國民因為賭博而變得失去個人道德，敗壞社會風氣，而舊時代國民亦覺得國家發展得來不易，唔想人人沉迷賭博，敗晒啲家產，所以好支持政府禁賭，歸根究底都係韓國政府信唔過國民嘅自制能力，所以一直都唔准佢哋賭錢。」鍾樂偉亦指最近廿年韓國政府慢慢放寬禁賭政策，容許國民透過合法途徑在賽馬、彩票和單車賽事（競輪賽）等活動上投注，並非完全禁止賭博：「不過只要係政府唔認可嘅賭博，一博就犯法，即使牽涉嘅錢可能只係幾千韓圜。」

韓網評都話有咁都出事9成人要去自首

上集先係唔知睇左啲咩

偶像大賽
狩獵蚱蜢系列
美女3劍客
惡女特輯
孫藝珍
李沇熹
韓孝周

呢幾集我自己比較有印象

最強者戰 特別係有還生嗰集
仲有一集用未來畫片又係好正

朴智星嗰幾集

Gary黎香港

同呂雲赫battle真係好好笑

開下箱 買下箱
以物換物
但最後個個勝利條件有D hea

第1次少時個集
係呢套令我入坑

搭單問下
好耐之前有集揾左幾個mma 拳手黎 著晒黑衫 玩追擊戰係邊集？

ep150

仲有超能力棒球都好笑呀

來自星星的你個條真係好撚好笑同好睇

還生
福爾摩斯
最強者1,2
RM對PD（過漢江嗰集）
香港特輯

我覺得呢幾集好睇

members week竟然冇人推
池石鎮同埋gary嗰集幾好睇

Haha week都好正

花美男都一定要睇

今集都幾有趣

最尾笑死 3個勁開心 以為自己贏左咁走出黎...點知

rm冇喇喇咁有教育意義，之前就歷史，今集就霧霾

好想知預告到 Kiss同激吻之後昭妟講左啲咩19禁既野

幾鐘意睇鐘國同昭文互動

呢兩年真係嚴重得好誇張
果啲毒霧。。。

背叛下場

今集幾好睇
昭旻同智孝感覺好生疏
同組都無乜互動

又黎 ?

唔係罵戰
你唔好亂帶方向

捉到鹿唔識脫角
今集題材好 但d遊戲內容好悶

預告睇到死人又剩 以為有咩大project搞
玩下命案推理咁
點知玩落啲game同平時都係一鳩樣

換湯唔換藥，明明個故事大鋼好好，但啲遊戲真係太垃圾

一開始哈哈同光洙鬥fake笑撚死

睇預告重以為好似以前D密室遊戲咁
岩岩諗住開黎睇 點知一上後睇D留言就....SAD

有無玻璃心睇

去bilibili睇彈幕

剪預告嗰條友真係犀利 次次都可以剪到咁吸引

今集死者有份剪片

無挑有集Speed特輯就係講獨島
有興趣可以睇睇

Running man係咪好撚唔掂 又業配節目sell手錶電話 收咗三星幾多錢

一向都係咁喎

呢兩集多咗好多電話鏡頭

前半段有啲悶
但後半段有密室逃脫feel 自己搵線索同推測 唔錯

今集好高汁
好笑又有深度

昭旻比雪條鐘國食

個結尾完得好突然

佢地好興互食人口水尾
好似好平常

如果智孝係鐘國抱完昭旻衝出嚟嗌老公我又要個效果一定好正

苦參茶做雪條，pd好鬼衰

我開頭一睇心諗咁好請佢地食雪條
點知下一秒放入口就

其實香港都好撚嚴重，只係新聞唔報......

Hani上RM
密切期待

世贊都有餵智孝食

鍾意solji多D

熊孩好好笑
鐘國話自己可以全首開mic
haha呆左
haha featuring haha

完全變左big picture

正呀屌

熊孩子佢地兩個係到9up好正，幾時鐘國先會去教真英家姐減肥好想睇

機會好微

個律師都好好笑
藝能人咁

佢兩個真係世界級

世界級背叛

仲有solji

SOLJI終於上RM
佢唱歌真係好正 同埋FEEL到佢性格係好好

其實exid5個都好正
但得hani紅到

今集唔錯
下集都好似唔差

下集有柳白

韓仔班model 真係好屈
反面班女仔無個靚

全昭旻
個嘉賓開唔到門個下真係...

上集預告明明有昭旻講19禁野，無左

剪片個條友應該幫marvel做野
剪出黎既野唔會正式出

今集幾好，點解d質素一時時，好似今集咁feel 到有鋪陳過，但上集又平鋪直敘d，係咪唔同pd做

作家問題
我唔太鐘意睇佢地玩解迷

佢地好似輪住每個出劇本做,所以風格會唔同

一兩次都算,但開左幾次都唔比開,搞到嘉賓都好老尷,
哈哈光洙兩個面色都好似唔係咁好
已經預左今期昭旻又要比人屌

昭雯鏡頭會唔會太多 明明都無做咩

真 成個氣氛差到好在個guest都有返咁上下經驗 新人嘅話真係會嚇親

抵屌啦，完全係好失禮
連光洙都話唔知佢做乜唔比人上車
下期仲要幫佢搞LOVE特輯

本身昭旻都唔係行loveline路線，而家係咁谷佢呢條路搞到仲衰之前明明都好地地，我都唔知製作組咁做係幫佢定害佢

唔俾人上車呢個位真係over咗d

製作組好鍾意一定要塞loveline落去

昭旻話光洙係佢榜樣果度好好笑

預告
昭旻講19禁野
嘉賓:呢種程度都會播出街?
大神:係 會播

無左光洙嘛
而家好over

又變返之前咁做多咗
抵屌

智孝今集好搶

爆呔笑到抽筋

智孝一玩懵鐘就好爆

食飯個part影住光洙個樣黑到

昭旻依家集集有個樣好少少既男嘉賓就發花癲 搞到好cheap

今集有d多餘

又有神探

光洙同佢咁熟點會黑面

3角拔河就唸起以前 智孝智孝智孝口號

最記得金秀賢果集 好精彩！！

今集好多個都似秘密cp
會唔會最後得1個母胎單身
其他全部cp

唔奇

今集除左個頭拖得長左d之外都算唔錯 可能本身要預番兩集份量
大神抽籤撚王鼻子嗰度勁好笑

智孝挨哂落去

預告當播左

開場講左得1pair

我唔介意佢同啲好靚仔既嘉賓搞loveline
無金城武咁既樣都至少有相燁程度樣先好黎料啦
今集個男嘉賓已經麻麻 之前見到啲油頭粉面既男idol都要扮到出晒水究竟想點

返工唔駛交戲呀

其實個男嘉賓都幾慘 綜藝新人好難接到懵鍾呢D呷醋梗
出聲又驚唔好笑 唔出聲又比人話冇表現

玩水個陣其實佢都想搏下畫面嘅，但係好似都無咩表現
去到模特個PART諗住有多啲鏡頭，點知個男學生話自己係光洙FANS

食飯嗰陣見佢唔知做咩好
我諗佢真係純粹聽到智孝想人幫佢夾野幫下手only

基本上入鍾國智孝TEAM好難發到圍，除非佢本身同佢兩個熟／綜藝感強

開場介紹規則嗰時有講得一對cp

一話智孝冇睡覺
個個啲樣
即刻當佢有任務

都真係似
無啦啦又握手 明明完全唔會

之後haha問pd係咪真係得1對 pd話唔講得

似係個個都係情侶
但唔知另一半係邊個
所以先咁多人做奇怪野想去搵返另一半

重睇啦
佢應該係唔想透露係唔係男男/女女cp先唔講
開頭講到明係得一對

笞問題果度好假
900days真係
D表情

頂 我自己重睇咗一次
應該係我一開頭睇嗰個翻譯錯 pd冇講過一對但係佢字幕有寫

唔假又無野睇 好矛盾

應該係一早知答案
似係有任務
900日同王鼻個題邊有咁易估到

感覺有好多對情侶一早背晒答案

智孝淋水果到笑死

智孝今集個look幾好，無咁女性化得黎又夠跳皮同young

好耐無睇lm

智孝好主動
未來couple

智孝

撘車竟然無訓覺依個好好笑

似返rm 啱啱開始咁
原來戴副眼鏡真係差媽遠

今年成38歲 有啲飾物修飾下差好遠

佢近幾期瘦左又剪埋頭髮
應該係有戲/劇拍緊
之前佢講過有野拍先會修身

估幾多年/幾個月
你仲要冇提示嘅情況下一下估中900日
佢地覺得觀眾真係會信咩

我都覺 智孝同個男家賓
昭旻同梁世佬

依題我估七年
鐘國果題三個月幾易估
智孝撥水會唔會太明顯

想問下有冇巴絲打知道邊到有1080p嘅中字睇？

大神差光洙一下額頭同智孝去LA
點解好似無左件事

我覺得打額頭真係唔記得咗

都有可能係打左冇出到街

你咁都記得 我差啲唔記得

推

online 睇1080？

b站有得睇,不過要熄彈幕

我覺得
得鐘國一個人係單身 然後個個都係CP
愚人節玩鳩鐘國

係就正

鍾國又去la 做gym CLS

智孝前排去婚禮接到花球
係咪就結婚

佢都幾個節目
點解可以咁多時間飛美國

係啊巴打 有冇介紹

啱掉轉咗黎講
「點解佢咁多時間飛過去韓拍節目」先啱

可能收埋左一家人係嗰邊

佢即將係美國有演唱會

係就好

你睇下熊孩有講
屌鳩haha

而家有咩高清線上網有13-16年
搵過好多都係低清/廢player

係美國個女都讀大學啦

車太賢去認哥都有講

全妹生日快樂🎉

個個都話得一個母胎單身 其餘都係秘密情侶
咁我就覺得奇啦 秘密情侶要做秘密任務
咁如果有部分情侶無做秘密任務
咁唔通MC講有部分情侶無做秘密任務？

今集有一下用CS做BGM搞到我以為我開左CS

直頭飛哂d 約會
剩係睇密室逃脫算
約會個段又老尷又煩膠

係做緊任務

成班生滋狗盲反有咩講

密室都好悶 後半飛住黎睇
之後如果其他人無生日特輯
應該俾人插爆

下期有金知碩、河錫辰、李伊庚 , 應該幾好玩

約會果part悶撚到

一早知啦 有班傻閪陰d陰d搵位入昭旻
真係唔知點解咁唔滿意仲睇乜撚野RM

智孝嗰下潑水係真嘅

智孝個2下真係唔知做咩

應該係見鐘國個下唔中
所以男嘉賓都特登亂潑

昭旻俾光洙搶提示之後又氹番勁好笑

鐘國唔中果下已經擺明係專登啦

線上嘅,可能喺邊度睇？

唔整多個比人懷疑既對象ga 話,得宰英同昭旻好快玩完

同問

馬後炮出黎攞彩就叻 上星期又唔見你出聲

我唔討厭昭旻 不過上集佢連續幾次唔俾嘉賓上車個scene 嘅效果show 出黎的確係令人覺得佢over 咗
佢利用自己花痴角色掩飾到佢spy個身份係好野 但未知佢係spy 嘅人例如光洙哈哈咁 覺得佢over 咗都係正常反應

出聲咪又係俾人屌

啱啱搵到了

無上黎好耐啦
我不嬲都屌鳩反旻派

同昭旻拍檔過嘅男主角黎曬仲要本身金知碩同河錫辰勁fd 下集應該幾搞笑

其實你中意迷旻，咪迷旻
我中意反旻咪反旻，你屌人做乜？

新片頭昭旻條裙好短

去到最尾以為係智孝
估唔到係昭旻
btw咁耐無上黎又係嘈交

竟然唔係智孝

係好撚煩成日講埋啲廢話 大神都話過佢幾次

PD對光洙講有可能係佢嗰陣笑撚死
今集光洙真係好撚好笑

其實你地都幾麻煩
次次上黎一望 又依樣又個樣
咁唔鍾意咪鬼睇啦
真係辛撚苦哂

好q 悶，其實全昭雯做秘密情侶無咩睇頭，明明就只係成場隱形，同埋金鐵國比人撕個到睇到有d假有d尷⋯⋯
今集最好笑既位仍然係光洙。

唔屌邊有進步?

今集講到明係約會
同埋要撩個嘉賓講野做仼
咁都唔畀人發花痴
咁成集佢應該點做落去

睇到後邊約會基本上全飛

不過光洙加全昭雯會好好笑，哄返佢個到好q，其實rm最好睇唔再係劇本同遊戲，而係成員d互動同小細節，一日仲有光洙，rm都仲有希望。

所以今集去到中間佢話 我唔想做呢個角色 跟住即刻俾人串

其實昭雯樣唔係話唔靚不過應該走返可愛同on9路線而唔係花痴囉，依個角色累死佢⋯⋯

其實智孝應該一早畀人落咗order要扮係秘密情侶
同埋一早知道男嘅係個嘉賓
或者根本智孝同昭旻同時都係秘密情侶嘅女方
邊一邊畀人檢舉咗出嚟
另外一個就當佢贏
製造呢個反轉嘅效果

要智孝去拖男嘉賓手就係佢既mission
睇佐咁多年智孝，佢一無任務係身就會零鏡頭
兩集加埋d鏡頭仲可以剪到有懸疑
我就點都係覺得係有劇本
不過制作組都係想觀眾玩埋一份
但係d劇本可以轉俾嘉賓多d
兩個女嘉賓成一集半 都好似無咩表現咁

BTW光洙拎住提示玩自爆果幕好搞笑
差唔多個個都知係在石但佢仲覺得佢手上個提示係好重要

今集成隊嘅彩數真係差到
得到嘅Tips係：
光洙vs男嘉賓
智孝vs昭旻

因為有三次out嘅機會，所以兩個5050中一次就會贏(第一輪估中男guest、第二輪估中昭旻)
但可惜兩次都估錯

我覺得呢個諗法合理

應該係
如果唔係解釋唔到點解男嘉賓中間要搵智孝

一定係啦
其實好多時估spy/秘密角色嗰時
都要某啲成員扮下spy distract其他成員
特別係上幾集
差唔多有一半成員都做到似是而非咁

有無人覺得金知碩好靚仔
又高又大隻
個樣又sweet

智孝今集真係好唔正常
不過都好過平時無角色隱形咁

呢D有SPY既集數套路仲唔清楚咩
劇本就係成堆人扮哂假膠做埋D似是而非既野, 不斷影佢地去做無謂野, 係直到後面先至播返哂SPY暗啞地做既野
照常理觀眾根本估/推理唔到SPY係邊個, 因為成集都播緊煙霧, 講到尾呢個只係綜藝節目

睇PD抽光洙水好笑好多明明都知佢唔係SPY, 講到光洙火都黎
後面約會個PART第一次飛住黎睇, 因為唔識個男, 睇佢2條友又尷尷尬尬咁

Spy 黎講最鍾意都係睇成班撚化石鎮
但原來石鎮都同時有任務
呢集笑到我死

係，要睇過柳白先唔會飛

咁都叫寸節目效果咋
當時光洙公佈戀情之後昭旻執左個角色黎做大神不知幾支持

發覺啲人睇咁多年rm 都仲係唔用腦，擺明有劇本果時就以為有人自把自為，pd 擺明專登剪走扮神秘就話邊個全集消失無貢獻，一係就捉到一個表情又神探上身，到柒左喇，又話我係唔鍾意邊個邊個有咩問題

其實成員對左咁耐，一有spy嘅話我估成員都好易估到，觀眾都可能會睇得出。一有呢啲環節，我唔係搵邊個係spy，係睇成班去玩光洙/睇王鼻派膠

昭旻同個男嘉賓好似唔係咁熟
記得之前昭旻上happy together話佢地去荒島拍劇果陣個男主角唔理佢

上happy together咁講應該半搞笑姐

其實昭旻同世贊做得點好都唔會討好到班7012死忠

睇佐咁耐都係覺得haha做spy係最難估最好睇最高招既

睇左一陣就知係昭旻係秘密情侶,佢真係唔岩做呢d spy,一係自己自爆,一係動作自爆
你睇返鐘國分享提示既時候昭旻係驚再變開心,反應係俾其他人慢一拍

我都留意到 但同時池石鎮都係慢咗
所以擾亂咗覺得昭旻冇嘢

啲劇本都幾明顯

又劇本

痴撚線 而家連登做乜咁多人反昭旻 前兩年都好地地 大家睇得開開心心咪算 係都要反呢個反果個
都係果句 睇得咁唔開心咪唔好睇囉屌你老母

果啲係咪多數都係智孝迷 ?

明明平時啲推理位佢好少咁踴躍
今次仲要死攬個男嘉賓
應該真係有劇本
或者製作組就係知昭旻一個人會做唔掂

又？

最尾夾波波嗰度王鼻同智孝都好可愛

但佢講得岩
光豬真係危險好多

我係反旻呀，但我唔會唔比人支持佢，或者屌尻個d支持佢既人
仲有，我反佢，但唔會睇得唔開心，最多咪飛左佢，好似昨日個part 約會， thanks

慢慢飛啦
昭旻愈做得好你就愈唔撚洗睇嫁喇你

點解一定要全部睇rm嘅人都滿意佢

覺得成員表現得唔好就叫盲反
咁表現好唔好都支持仲唔俾人批評係咪叫盲撐

利申 冇特別支持同討厭任何成員

但你次次都睇屌晒老母咁

但你次次都睇到屌晒老母咁

屌曬老母係上面紅字個d

其實昭旻唔比嘉賓上車就over左 預左比人屌啦 盲乜野反啊 盲撐撚們

好 咁你下集都唔洗睇喇 下集都係昭旻做主角

最好以後都唔好睇 唔洗飛得咁辛苦

事實係所有行為都有理由
花痴角色只係掩護
咁都仲反唔係盲反係咩

講起上車，點解男嘉賓個下唔去昭旻個隊，反而去智孝個隊，係特登唔想兩個spy一齊定係點

可能根本智孝同昭旻都係,係邊個指證咪另一個win

好似有講過話佢本身講好左讓個女仔揀先

上星期個集未知真相係點
個剪輯的確係令人覺得佢係因為花痴角色而做d 咁over 嘅行動
都唔知你cap 上個星期講嘅野話人盲反做咩

嘩！反得好理性好冷靜呀，高質會員呀

你見今日都仲有人反旻
你就知d盲反真係on9抵屌

話昭旻=反昭旻=智孝死忠=7012粉=唔好睇rm
你地對話好正
我自己都係同一句
睇rm都係輕鬆下啫

睇呢度互屌仲好笑過真係睇rm

又未至於咁假既，應該係夾左智孝要去扮係spy幫手放煙霧姐。

昭旻真係唔岩做spy 又carry唔到個嘉賓
做留平時搞下笑既角色仲好睇

直頭係幫兩個spy 去贏

其實你地同D支那FANS有咩分別？
寬容D 大方D啦
唔鍾意咪唔鍾意 鍾意咪鍾意 互屌引戰有咩意思

光洙冧女有一手 氹返昭旻嗰度
智孝係好反常 不過就係咁先多鏡頭

係敵對既點解要幫?根本就夾好晒,以昭旻一條友做呢d既往職肯定輸硬,加多個智孝有保障

其實係大家夾埋做綜藝節目啫 , 敵對 ? 贏左有幾百萬咩 ?

出糧拍節目咪幫囉仲有咩點解姐

昭旻上集唔比嘉賓上車今集解釋左係想spy一隊
同埋今集昭旻今集都冇點犯錯點解咁多人甜事後孔明話佢露哂馬腳好明顯
智孝出錯維護男嘉賓=劇本 唔係智孝錯
昭旻除左公佈秘密任務唔成功大家拍掌嗰陣佢窒左一下 仲有邊度有錯而且當時除左昭旻好似連王鼻同個男嘉賓都有窒左下
佢扮委屈扮到連haha都信佢 又話係劇本呀

昭旻最尾果度好似有d真心委屈，同haha講唔認真做會比制作組訓話

0馬腳
比人tum可愛死
仲要屌廢
RM史上第一笑話 做得好都係錯

唔理劇唔劇本
呢個detective玩法真係好悶
玩左好多次啦
個d搵到提示就播埋woo d人聲真係想死

密室又咩料
連玩幾次
好緊張咩

我都覺得呢度有幾成真心說話

好心你喇

應該係佢上幾次做spy都出事比制作組屌
制作組都應該錫佢 你見舊pd都搵佢去美秋里就知
佢上幾次做spy真係

第三次秘密任務咪失敗嘅 有冇講係咩嚟

因為佢係昭旻囉

會唔會係情侶唔羸得 ? 見宰英拉繩起初拉到好前 , 到局勢羸得太過明顯先褪去繩尾打鐘

光洙就由頭到尾都係用盡條繩想贏

其實對得咁耐spy好難做，郁下條尾都知你想點不過都係睇成員互動，節目內容係其次

有冇人發覺智孝來來去去得一句對白

都似， 不過其實我有少少接受唔到
心入面好想智孝係秘密情侶 但又唔想佢俾人揭穿

真的不是我

Rm幫昭旻建立臭雞形象
睇到好尷尬

光洙果度重睇幾次都笑到仆街

第二句：我發誓

拔河個到後期好正
拉拉下出300壯士電影畫面

唔鍾意就叫人唔好睇話咩睇到屌晒老母
你唔鍾意又唔block人/唔入post反而去屌晒老母
好撚優秀

反完世贊然後到反昭旻 永無休止
其他唔係綜藝既post都無你地睇綜藝睇到咁勞嘈

都係對事唔對人姐
昭雯行為係唔好睇嘛

智孝跟得鐘國多，變埋rule breaker

佢做嘅野換轉係智孝做？
對事唔對人

咪踢爆啦

睇rm都睇到屌晒老母，真係頂你地唔順

依家同以前反世贊一樣
又係話對事唔對人
之後有人反問 點解光洙/haha 做同世贊一樣既野 仲要再過份D都無人屌

為左個女人

第三句: 真的 oppa

前排好多反世贊 依加無晒 又對人不對事？

其實集集都係咁

唔俾人反世贊=正義
唔俾人反全昭旻=盲粉
搞返清楚

今次製作組都算出盡力俾佢兩個做SPY,俾人踢爆一個另一個就會變真
不過智孝真係黎黎去去得個幾句

呢d人真係好煩
係要拉埋其他成員落水
真係劑劑都咁

個POST好撚低質
支那人種

不嬲都係
睇綜藝睇到發晒癲

屌嚟屌去都係昭旻世贊
對事

兩年都唔接受現實

個 post 有聲

我覺得批評唔係咩問題
問題係唔好郁D就起哂鋼 無哂理智咁嘈 成班加埋有無20歲

鐘國好慘，成日為咗比嘉賓易玩啲專登比人out，冇得參與遊戲

佢口才不嬲唔好
基本上佢比人懷疑親都係依幾句
haha 大神 鐘國依3個做spy先勁

佢地太有經驗，其實王鼻做spy做返平時派膠反而仲難估，但佢次次做spy都好嚴肅，做唔返啲派膠野先俾人捉到

我本身都唔太鍾意世贊 近排都開始唔抗拒
睇下綜藝搞到憎一個人 搞到鬧黎鬧去同激氣
真係唔知乜事

世贊係已經睇慣左 , 不過角色定位依然好模糊

其實睇真d佢個人好gentle
有時淋完水 懲罰完都係佢衝去拎毛巾先
不過呢d細微位唔係個個會留意到

世贊進步左 有時玩game都幾勁

係咪得我仲未明 點解男嘉賓要打比智孝，智孝電話又真係響，跟住又問智孝係邊，最誇張係佢地係圖書館見面無啦啦同時反方向走佬

係咪睇緊第二套戲 真係睇完好多個問號 跟劇本都唔駛咁掛 特登要智孝做啲平時根本唔會做既野 拖第一次見嘉賓既手 又餵野食(昭旻任務)又幫佢講說話
智孝邊有咁假
希望冇下次

少左鏡頭 少左on9野 好左好多啦

劉在錫為大火災民捐5000萬！網民狂酸太少：是在開玩笑嗎

南韓江原道大火上升為國家級警報，許多藝人也為災民慷慨捐款，其中經常樂善好施的「
國民MC」劉在錫也捐款5000萬韓幣（約135萬台幣），然而卻引發部分酸民批評，「年收
幾億的人才捐5000萬太少了吧」。

江原道的山火燎原8天，造成將近500戶房屋毀損、800多災民彷彿大逃難，慘不忍睹。許
多藝人也主動捐款，包含宋仲基、李炳憲夫婦、PSY、IU、韓孝周、姜素拉、金宇彬、丁
海寅、光熙、尹世雅、朴娜萊、韓惠珍等，從演員到歌手、綜藝咖、模特兒都動員起來。

據南韓媒體《News1》報導，劉在錫也透過「希望之橋災害救護協會」捐款韓幣5000萬元
，捐出的款項將會運用在災民救急用品、災後重建等。雖然不少網友留言對劉在錫的善行
感到窩心，但也有鍵盤魔人對金額不滿意。

部分網友留言寫下：「老實說以劉在錫（賺錢）的程度，還以為應該要捐個1～2億，有點
失望...」、「5000萬？你應該要捐10億吧」、「你最少要捐個2億吧，5000萬？是在開玩
笑嗎？」、「捐錢是很好啦，但是秀智、李炳憲、李珉廷、車仁杓、辛愛羅、IU都捐了1
億，這...水準不是應該要相當嗎...不要捐了錢還留下壞印象啊。」

其實捐錢額度不應該成為評價愛心的等級，劉在錫一直以來都有默默捐錢行善的美德，去
年3月有向支援未婚媽媽的團體捐獻5000萬元，去年6月也捐了3億8千萬韓幣煤炭銀行（作
為寒冬送暖給貧困家庭煤炭），多年來也有幫助給慰安婦、暴雨災民等，付出不在話下。

有冇咁撚煩呀 d韓國網民真係癲撚左 捐錢都鬧

出post鬧嗰班應該九成一蚊都冇捐過

佢地係咪覺得要成副身家捐哂比出去先叫合理

其實我都以為會會捐多好多
有啲意外

捐多同捐少都唔應該鬧喇，部分韓國網民真係好痴線，將道德條線拉到勁高然後再屌人

咁老老實實真係唔知班大帝自己有無捐過一蚊

大神平時匿名捐真係無錯 捐錢都要比班人批鬥 睇到都嬲
捐錢本身都唔應該談論多定少既問題啦

大神都唔係第一次俾人鬧之前好似都試過俾韓國網民鬧啲九唔搭八嘅野，個種痴線程度真係想像唔到點教育出黎

鬧果班好似係黑粉嚟 其實大部分都係讚佢

睇鍾國啲英文interview
一句野勁多you know you know

大神仲有對仔女要湊 佢地係咪以為唔洗用錢

同埋依件事受到大眾社會既注意，收到既捐款一定唔會少，我係大神我都捐少啲留返啲錢捐俾其他小眾團體仲好啦

算係咁啦韓國人普遍英文都好差 同埋無R音
佢自學學到可以同外國人輕鬆溝通到
可能去得多LA

韓國人黎講真係算唔錯喇
你睇世贊連watch out都唔識

幾個都係啦
仲記得gary有集打電話問人鐘意食咩
笑撚死

U like food?
Sushi sushi

仲有集問答環節都好正
公主英文係queen

經典

鐘國啲英文夠溝通就夠，上次rm係撩到鬼妹，搞到光洙食自己

韓國人黎講已經唔係唔錯咁簡單架喇

諗起HAHA考記憶力出題 kitchen towel

Chicken tower

Gary😭😭

做乜

做咩事

Up左條wedding anniversary 片

突然有啲Miss Gary 啫

光洙：每週都很痛

講d唔講d

what food you like?

仲以為做咩 屌

tvb仲播勝利

我覺得勝利上RM做嘉賓
佢啲言談舉止真係好on9

飛哂昭旻 勁快睇完

下集似好正

今集好撚老尷

今集唯一好笑係運麵粉

見到個兩個舞蹈老師，諗起之前個個瑜珈老師想睇佢地再去玩多次

點解mary肥左咁多 以前果次幾好睇 今次好騎呢

下集又個人技

除左跳舞成集飛住睇
根本半集都夠喇 成個特輯夾埋一集半

呢排睇返仲有gary的running man ，超好睇，d互動真是好自然，佢哋好似成家人咁。。好想gary繼續做

昭妟我覺得幾好，佢平衡了智孝型像唔敢做的野，又好出力咁做，當然佢唔同舊那一班rm 性格咁出

但我最唔鐘意世燦，個樣又唔smart，又唔突出，一日好像跟班咁，一d都唔搞笑，仲好樣衰，好像RM明明一家人突然加了隔離鄰居個細路仔入去咁，好奇怪，好想佢快d走，無火花。

今集飛左勁多真係好悶

金知碩好得意

由頭睇到尾 , 係伊庚果度悶啲 , 河錫辰第一次上rm感覺幾正

same

超特級甜蜜男

今集可以skip 又係悶到抽筋既昭雯尷尬約會

邊有咁差呀
睇金知碩都夠好笑啦

運麵粉個到

昭旻以前傻傻地9up下做下痴線野咪幾好睇
反而接左力做容陷愛之後成日都睇到好尷尬

得罪講句 好似係今年最悶一集

都唔係咁悶姐，ok啦算係

想知鐘國英文勁唔勁睇viu個字母就知

今集飛住睇

光洙跳舞真係好好笑
又瘦又長

Agger
其實韓國嗰邊啲人點睇

好彩唔係啲男團成員黎玩，唔係昭旻實俾人鬧死

之前昭旻調器啲上嚟嘅男嘉賓都ok 當講笑玩下
今集做到佢四圍同其他男人投懷送抱真係好撚on9

調戲

今集我覺得唔算差
金知碩夠放幾好笑 不過跳舞環節係悶

一地玻璃碎

高 大隻 靚仔 玩得

上個禮拜：
下星期昭旻個人我結show,罷睇

今個禮拜：（其餘七位成員跳舞）
正，無昭旻，必睇

啲7012好難捉摸呀

希望你冇引戰意思
再加上唔睇昭旻等於7012呢個諗法 好白痴

希望你都無引戰嘅意思

由上集開始一直都係分兩part
一part 一位成員 我已知係悶
另一part 七位成員 一半悶但還Ok
我想講我選擇睇一part 又有咩問題呢
巴打你小心你的神經過敏引起罵戰仲好

無問題
同啲支那彈幕一樣咁好笑
飛住睇都要刷下存在感

原來睇完一集打下comment都唔得咁獨權
呀 sor 原來你係大陸仔 慣左大陸的模式

比人飛左果兩個男都算搞笑
個細路都玩埋王鼻一份

面粉大戰笑到仆街

隨便你

真係無想話引戰，我無話唔睇昭旻=7012，而係我個人覺得仲有睇嘅7012極大多數=唔睇昭旻，只係我唔知究竟佢地係想睇呢集定唔想睇呢集？因為我見好多7012 fans講到跳舞個part係呢兩年嘅年度最佳

笑左 習慣左講嘢有審查一言堂先得

Btw唔係7012又唔睇昭旻嘅應該會skip今集，因為真係無咩好睇

唔緊要 咁好彩係我理解錯
因為我真係唔想再見到人係呢度又互相吵或罵
前幾個星期已經係咁

以事論事 得7個成員都有d集數/part係好悶 大家都會照係到講 咁呢集係somin個part悶+尷咪照講囉 都唔知邊個玻璃心

的確無留意開昭旻劇嘅人睇今集佢個part堅悶

我覺得唔好先入為主去定義人地係7012定gary fans定somin fans
除左有人真係整左個word檔 有cap圖証明到係咩fans就真係服

好多人都係睇出一集 覺得邊part特別搞笑講出黎
邊part特別悶又講出黎 無咩特別係咩fans
RM係一星期習慣左睇的節目 都係想笑下姐
諗得咁攻擊性 睇完RM笑完再上呢個post都唔開心啦

關咩事
個班人不嬲都飛住睇
不過今集飛多啲啫
以事論事

建議下個rm post 開去波台
點解可以集集都嘈

個逃脫做得幾好
跳舞個part又翻兜好彩光洙醒水
溜冰場都還好kb在石光洙
最尾hea到
約會個part飛哂

李有綜藝感不過今集無咩發揮
睇加油威基基佢勁好笑

我反而覺得逃脫好無聊
跳舞part又再特顯咗光洙肢體搞笑有幾勁

悶就飛住黎睇冇咩好嘈，唔關昭旻事，本身rm都唔夠內容，我諗有唔少人集集都會飛下飛下咁睇每個禮拜期待鐘國熊孩子多過rm

佢只係諗辦法照顧自己d朋友

你咁講又會開始嘈㗎啦，完啦好嗎？

big picture s3出左

我明 今集個問題根本唔喺昭旻到
整個咁樣嘅特輯出嚟 佢都剩係焗住做花痴
我只係覺得製作組咁樣真係整到佢太cheap

一眼認出跳探戈果個男嘉賓
之前有套搞笑劇有佢
可惜今次上到來無咩空間俾佢發揮
感覺嘉賓係中間先加入RM team無點同RM互動就完好似差咁d火花
大概就係今集悶既原因?

悶係正常,昭旻果d劇我又唔睇,同班男完全冇共嗚,人地都係請晒拍劇果班唔係亂咁請,唔好話昭旻果邊,另果邊我好多都係飛黎睇

今時今日仲有人話全昭旻係被逼要做花痴角色
上次在石已一語道破

綜藝節目入面講啲野聽過就算啦

加油威基基
俊基啊

飛左大半
頂唔順
下集有hani

今集勁正 集集昭旻都做主角就好

lets kill this love

今集真係頂唔順呢類題材同內容鋪排，為做而做，情節亦唔突出，簡單講無睇頭。想講唔係人問題，感覺完全係啲作家同PD隨便是但左拼右插亂砌兩集塞時間…

咁大對波俾你地睇都要嘈

無計 咩橋都玩哂
9年喇就黎

關乜事
你試下節目組俾個媾仔特輯智孝
佢都一樣焗住要發姣同d仔懶曖昧架啦
除左咁仲可以點做？

Hani我嚟啦

幾時7012變左世贊

仲有好多架，睇完都笑而不語

其實應該好似無挑咁轉做一個一個project可能好d
btw下集有HANI

new 7012 , 班撚頭只要反到昭旻就食屎都制

今集真係淨係睇學跳BTS舞笑到仆街

發妏都好多種既
一d就發到乞人憎，臭雞甘，一d就唔會囉
好既例子: 光洙

姣

講到好似唔係針對邊個咁
乞唔乞人憎都其實好主觀，你唔鍾意都無辦法

耳後出血幾好笑，應該好似光洙被人叫容陷愛咁有排被其他人笑

自從升level之後就無做長特輯，感覺上有呢d大project包裝下會好睇d。講開去LA搞咁耐都未去無哂聲氣

韓國如果唔認同昭旻既人設制作組都唔會開一集特輯比佢
嘉賓方面河工都係昭旻拍過劇既人 河工同昭旻又熟 知碩本身係問題的男人入面都有綜藝感
今集係跳悶d
同埋嘉賓得金知碩有得發揮 其他唔覺有咩問題

下集好似幾正

昭旻韓國係咪算好紅

3歲終於上到RM
之前上HAPPY TGT都LEAD住黎玩

下集有sky castle 果個姜藝瑞 佢好似幾玩得

屌 今集跳舞 男guest 食撚曬波餅

咀都咀過啦

咀還咀
波餅還波餅

波餅比較有幻想空間

拍個個主題無乜問題
係包裝得唔好睇 拍得唔夠搞笑咁

諗起光洙同孔孝真個陣
拍到呢個level就應該幾好玩

細哨哥跳舞幾正

下個禮拜 水槍特輯！！

又係問答比賽，成集好虛無

下集希望可以有以前水槍集數嘅水準

韓寶凜咩人黎？
之前肥仔pd結婚好似有請佢 又同鐘國熟

大神組個女嘉賓好搞笑

有以前一半水準已經合格喇

真係靠大神cue得好

同親鐘國熟既都係靚女

坦過得咁靚但傳得7

回錯

新post